【求文宣】有啲懷念極醜惡大叔

以前好鍾意睇極醜惡大叔啲片，
成日鬧警犬點濫權兼愚蠢，仲可以為大家帶來歡樂。
但係近年好似少咗見佢出片。
我地好需要有個頻道不斷咁揭示警犬嘅醜惡。
人人都可以做大叔，係咪？

「嗱，香港警犬呢，就好撚黑暗醜惡嘅。不過除咗黑暗醜惡之外，仲好撚 on 9 喎！」

「你係咪有特權？！你係咪大撚晒？！」
「你係咪有特權？！你係咪大撚晒？！」
「你係咪有特權？！你係咪大撚晒？！」

有聲

嘩 紙皮都得

其實只要用某啲程式嘅變聲器，人人都可以好似大叔咁有中氣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

紙皮塞水 - 豬咁蠢 - 戇鳩鳩

[極醜惡]差佬宿舍有兩條蛇( SS ) 免抄牌 - 大X晒

好多年前已經屌班警犬玩特權，
但係當年冇咁多人留意。

小腸氣果條都好撚好笑

condom

屌你紙皮都得 咁condom都得啦

睇襯都笑到仆街

佢去左邊？

我都驚佢係咪一早俾人拉咗，你知啦，不誠實使用電腦罪，人人都好易中招。

全盛時期極醜惡叔叔

最記得有條片班警察陰濕捉單車，

串個靚仔，頭耷耷，眼濕濕，下巴有滴汁
笑死人了

其實極醜惡畀人起咗底依家全世界都知佢係邊個啦， 佢依家響度關注緊啲流浪狗page，日日畀人屌緊。

有冇流浪狗 page 嘅 link?
冇留意真係唔知

佢日日報漁農捉狗
仲攞野食引狗 之後扮比狗咬

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

阿叔係先知

有冇link

但佢見到黑警會笠水。。。

佢而家o係上水都追住班狗狗

紙皮得 condom 都得啦
屌你老母又去食豆腐花?